* erstellen eines git-containers, andere container müssen ssh-authentifizierung schaffen:
    * Generierung und verteilung von ssh-keypairs
    * Aufhänger für ansible vault
* Unterstützung für mehrere Distros
    * Einführung Conditionals
    * evtl zeigen wie man mit Projektspezifischen vars umgeht
    
